星期六係我人生中第一次見工，有咩要注意

唔好空肚食早餐

見m記就是但嗌

啦

打下機先,令個腦active D

唔係5天工作唔做